放暑假都要返學 嗰衰仔成日都鬼鬼祟祟 都唔知喺咪走去做鴨

新年又到
各位巴絲揸車小心啲
記得禮讓啲同唔好揸快車

近派睇嘢越嚟越慢